有冇人可以分享下點樣可以克服心理關口從新黎過？

當你27-28 歲 發現過去做左好多決定 成就左今日既自己
好似好多野都騎虎難下，學業，選擇，際遇
眼見好多人遲過你出發，但行得比你前
同步出道 差唔多到終於
成日同人比較 後悔 成日如果點點點 今日點點點
點克服心理關口，咬緊牙關由零開始？

搵個女朋友做自己既動力

投個靚胎

我有喇 好多年

選擇接受或者逃避，唔好留喺原地

接受左 但再努力個下心態會覺得自己好慢
過幾年落返又後悔曬左時間 一直loop

咁你覺得自己d時間要點先唔係曬左

溫習 進修 等等